\documentclass{article}

\usepackage{pifont,xcolor}
\usepackage{truecaps}

\def\checkno	{\textcolor{red}{\textbf{\ding{55}~~}}}
\def\checkyes	{\textcolor{green}{\textbf{\ding{51}~~}}}

%\usepackage{fontspec}	\setmainfont[SmallCapsFeatures={LetterSpace={1}}]{Source Sans Pro}
%						\setsansfont[SmallCapsFeatures={LetterSpace={1}}]{Source Sans Pro}
%						\setmonofont{Source Code Pro}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont[Ligatures={TeX,Common}]{Charis SIL}

%\usepackage{multicol}

\begin{document}

\hfill{\Large \textbf{truecaps} v0.3 (2022-04-27) Testsuite}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes English}
\textsc{The quick brown fox jumps over the lazy dog.
The five boxing wizards jump quickly because such movement 
of the enemy will jeopardize six gunboats.}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes German}
\noindent\textsc{Üben von Xylophon und Querflöte ist ja zweckmäßig, 
aber falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg.
Zornig und gequält rügen jeweils Pontifex und Volk die maßlose bischöfliche Hybris.}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes Czech}
\noindent\textsc{Nechť již hříšné saxofony ďáblů rozzvučí síň úděsnými 
tóny waltzu, tanga a quickstepu. Příliš žluťoučký kůň úpěl ďábelské ódy.}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Polish (missing \string żłśćęźń)}
\noindent\textsc{
Stróż pchnął kość w quiz gędźb vel fax myjń. 
Pchnąć w tę łódź jeża lub ośm skrzyń fig.
W niżach mógł zjeść truflę koń bądź psy.
}

\noindent\oldtextsc{L} ʟ ʟ̷ ʟ̸

\vspace{-1em}\section*{\checkyes Slovene}
\noindent\textsc{
V kožuščku hudobnega fanta stopiclja mizar in kliče.
Šerif bo za vajo spet kuhal domače žgance.
Piškur molče grabi fižol z dna cezijeve hoste.}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes French}
\noindent\textsc{Voyez le brick géant que j’examine près du wharf.
Voulez-vous que je porte ce vieux whisky au juge blond qui fume\medspace?
Dès Noël où un zéphyr haï me vêt de glaçons würmiens 
je dîne d’exquis rôtis de bœuf au kir à l’aÿ d’âge mûr \& cætera\medspace!}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes Spanish and Catalan}
\noindent\textsc{
Whisky bueno: ¡excitad mi frágil pequeña vejez!
Extraño pan de col y kiwi se quemó bajo fugaz vaho. 
L'avinguda del Paraŀlel y la Funicular de Montjuïc.
El faŀlaç pingüí zoòfob menja un yg d'haixix, roques i kiwis covats.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkyes Hungarian}
\noindent\textsc{
Árvíztűrő tükörfúrógép.
Egy hűtlen vejét fülöncsípő, dühös mexikói úr Wesselényinél mázol Quitóban.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Finnish}
\noindent\textsc{
Törkylempijävongahdus.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Danish}
\noindent\textsc{
Quizdeltagerne spiste jordbær med fløde, 
mens cirkusklovnen Walther spillede på xylofon. 
Høj bly gom vandt fræk sexquiz på wc.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Turkish}
\noindent\textsc{
Pijamalı hasta yağız şoföre çabucak güvendi.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Gaelic}
\noindent\textsc{
D'fhuascail íosa, Úrmhac na hóighe Beannaithe, pór Éava agus adhaimh.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Icelandic}
\noindent\textsc{
Kæmi ný öxi hér ykist þjófum nú bæði víl og ádrepa.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Norwegian}
\noindent\textsc{
Vår sære Zulu fra badeøya spilte jo whist og quickstep i min taxi. 
Høvdingens kjære squaw får litt pizza i Mexico by.
}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Esperanto}
\noindent\textsc{
Laŭ Ludoviko Zamenhof bongustas freŝa ĉeĥa manĝaĵo kun spicoj.}

\vspace{-1em}\section*{\checkno Latvian}
\noindent\textsc{
Glāžšķūņa rūķīši dzērumā čiepj Baha koncertflīģeļu vākus.
}



\end{document}